來日察覺已太累 不懂支撐這身軀

點算好好聽

丹麥龍我老公

我卻 堅信另一邊 彼此生命線 有天交接

嗚嗚